26/5 90後、00後船P

本身約咗27/5 但鑑於有匪歌法二讀所以改早一日
架豪華船有 香蕉船、wakeboard、karaoke、MJ、充氣滑梯同大食會

有興趣搵我
最好有相啦，如果唔係柒姑碌去到無人侵你玩

Ching識野 上次去完番尋味

改早一日玩完然後其他人打生打死你地就瞓教休息？

個良心搞手今次仲會唔會打個和

改早唔係因為佢哋理政治
純粹廢事比人屌得咁大力

Pm jor 樓豬話我太樣衰 拒絕❌左

好過唔改 你話係咪先？

推
搞手希望唔駛貼返錢

咁我肥矮柒毒醜咪唔洗去

認真post

推